+++
date = "2018-07-19T12:05:55.957Z"
pub_date = "2018-07-19T12:05:55.957Z"
mod_date = "2018-07-19T12:05:55.957Z"
title = "4067742883683443280"
description = "赤ペン添削してみました。奥側の身体半分のデッサンに違和感がある気がします。奥の手足の長さの調整などしたほうがいいと思います。特に左腕の二の腕が気になりました。あとは足の立体感が無いです。太ももにかかっているシャツや太ももとニーソックスの境目部分の線が直線的です。もうちょっと曲線にするといいと思います。"
original_id = "4067366523687374526"
original_tag = ["4067366523687374526"]
content_Type = "critique-artwork"
contributors = ["f"]
name = "f"
website = ""
+++
赤ペン添削してみました。奥側の身体半分のデッサンに違和感がある気がします。
奥の手足の長さの調整などしたほうがいいと思います。特に左腕の二の腕が気になりました。
あとは足の立体感が無いです。太ももにかかっているシャツや太ももとニーソックスの境目部分の線が直線的です。もうちょっと曲線にするといいと思います。